[i5] 想轉4K resolution 求推介

配置:
CPU: i5-4440 @3.10GHz
底版: Asus Z87 Deluxe
Display: GTX560

想轉4K mon
唔想大執(i.e. 唔想轉底版，同埋CPU可以架話用返呢粒...)

淨係upgrade display可以上4k resolution嗎？應該至少揀邊隻display?

加多張勁display card可以嗎(應該要邊款?)

宜家Ram有32GB

i7 7700k+ 1080ti

冇得唔大執,。我同你同一粒U,1070玩1080P都被粒U搞到開唔盡,何況你4K...

用途?

睇4k片同4k gaming 要求差好遠啊

7700k

單咭打4k

最少都要gtx 1080

但我覺得要1080ti

你牛推到咩？

xbox one x

sorry，漏左宜家隻牛config:- CORSAIR CS750M CMPSU-CS750M 750W 80Plus Gold Cable Management 火牛

目前我有10隻左右HDD，加張GTX 560, 呢隻牛推唔推得郁多張1080ti？

邊樣高要求D (應該gaming?)
目前無4k gaming需要(gaming畫質差D可以接受)，咁樣架話CPU可唔可以留番粒U遲D先轉?

我想或者出年先大執部機，一轉底版同CPU我會想去盡佢 (講緊30k以上)，目前暫時無時間同未儲夠錢

唔計BUDGET，1080 ti應該買邊款比較好？我見有好多選擇下

我聽過好似有D顯示卡可以兩張combine埋一齊推GAME，會勁好多，將來咁做架話應該買邊隻好D？